棕熊被逼當工讀生 扮北極熊進冰庫冷到發抖

中國不時傳出假貨消息，現在更傳出有海洋公園所展示的北極熊也是假的，更找來棕熊逼當工讀生，假扮北極熊給人類觀賞。但有眼尖的遊客發現，這位「工讀生」疑似遭到虐待，進入冰庫更冷到發抖。
據馬來西亞《中國報》報導，中國網友今日流傳一段影片，指出在一處海洋公園號稱有展示北極熊，但觀眾們卻發現，這隻北極熊怪怪的，懷疑是棕熊假扮的。另外，網友更指出園方涉及虐待動物，因為這位「棕熊工讀生」疑似被逼進冰庫假扮北極熊，展示場內的環境並不符合牠原本習性，「工讀生」更冷到嘴唇不停發抖。網友也表示，無論這位「工讀生」是否為棕熊，都明顯可見園方有虐待動物之嫌，因為動物的身體和精神狀態都相當糟糕。
這段影片目前未有標註確切拍攝地點和時間，但有網友推測，這應該是在廣西南寧融晟極地海洋世界所拍到的片段。該園在今年8月開業，標榜可以看到白鯨、北極熊、海豚、海獅、斑海豹、北極狼、北極狐、企鵝等珍稀動物。（施旖婕／綜合外電報導）

Fake

癡撚線
北極熊都可以係假

口都震埋

呢隻棕熊嗰名叫北極熊

乜撚野工讀生

都痴撚線

將提出問題既人解決左咁咪無問題存在
依隻係符合中國國情既北極熊，你班反中亂港份子識條鐵咩

人扮ga 講左幾多次

指鹿爲馬

41J報導

幾時油埋白色佢

咩叫工讀生？

大佬 比件衫黎著下啦 簡直沒勞工保障

屌 睇片好好笑 個口震晒

好撚慘

棕熊:

好慘

慘

棕熊你還有黨

又諗起捉隻兔子扮熊個笑話

https://tw.news.appledaily.com/international/realtime/20181110/1463844/

狗=獅子

我以為叫人扮熊咁癲

習大大：這隻北極熊很漂亮

人扮熊都好 有件真毛褸

北極熊體型同棕熊都差別大啦，
騙大陸內陸窮鄉僻壤的人民都可能得既

連支那既動物都一齊感受到黨既偉大

Rdr2都呢個情節

居然個雪櫃係真

指鹿為馬翻版

邊個講呢隻係鹿 就

整假雪咪仲經濟, 竟然真係開冷氣

北極熊係陸地最大肉食動物，棕熊變左做小學生

我同我老友華dee 一齊去澳洲工作假期 咁我地就係動物園入面做 我就扮馬騮 日日係個籠入面fing
有一日 我fing fing 下唔小心fing 撚左落隔離個老虎區度
我諗住死撚緊 點知隻老虎行到埋黎竟然同我講：唔駛驚！我係華dee呀！

爲了測試美國、香港、中國大陸三地警察的實力，“聯合國”將三隻兔子放在三個森林中，看三地警察誰先找出兔子。

任務：找出兔子

第一個森林前是美國警察，他們先花整整半天時間開會制定作戰計劃，嚴格分工，然後派特種部隊快速進入森林進行地毯式搜索，結果開會耽擱了時間，兔子跑了，任務失敗！

然後輪到香港警察，他們派了一百多號人和幾十輛警車在森林外一字排開，由帶頭人用喇叭喊話：“兔子、兔子，你已經被包圍了，快出來投降……”半天過去了，沒動靜。飛虎隊進入森林，搜索一遍，沒結果，任務失敗！

最後是中國警察，只有四個，先打了一天麻將，黃昏時一人拿一警棍進入森林，沒五分鐘，聽到森林裏傳來一陣動物的慘叫，中國警察一人抽著一根烟有說有笑的出來，後面拖著一隻鼻青臉腫的熊，熊奄奄一息的說到：“不要再打了，我就是兔子……”

工讀生咩黎

隻熊半工讀？

睇片隻野個樣有啲似一個人...

油白咗架。只不過啲白油都係假既

返part time

咁原本隻熊個位用咩扮...

台灣嘅part time

搵隻熊貓油白d黑位好過啦

屌你似人扮多啲喎

真係唔好同支那人講人性
佢地冇架

Match!

反正都係假既 點解仲要開咁大冷氣

屌你老母

邊解要開咁大冷氣

棕熊扮北極熊...
咁咩野扮棕熊？

打份工都要扮熊

喺中國，做熊都慘過人

這是正式錄用的北極熊嗎？

維尼

咁北極熊都要放假架!
咁放假就要搵替工架啦

這是正式錄用的北極熊嗎

喺其他國家d熊就惡到食人分屍，嚟到支那就俾人撚到咁

棕熊都要扮工

支那重要抽熊膽，依家就迫入冰庫，都唔知d熊做錯d咩

又要落地獄，笑到腸都跌埋岀黎

咁都諗得到

中國北極熊批發協會發表聲明，棕熊都算北極熊嘅一種

中國海洋公園

同埋冇咁怕凍

台灣叫工讀生唔代表係半工讀 打工都係叫工讀生

弱智?